[皇區] 皇家馬德里 對 利雲特

📝 Today's starting XI!

13. Courtois
2. Carvajal
4. Ramos
5. Varane
8. Kroos
9. Benzema
12. Marcelo
14. Casemiro
16. James
17. Lucas Vázquez
25. Vinicius Jr.

Substitutes:
1. Areola
3. Militão
6. Nacho
7. Hazard
18. Jović
23. Mendy
27. Rodrygo

屌 又話世三正選

Real Madrid vs Levante

Levante are currently 4th on the table winning 2 and losing 1 and Real Madrid 5th having drawn 2 and won one

Levante and Real Madrid have met 25 times with Real Madrid winning 17 drawing 3 and losing 4

Last season when Real Madrid faced Levante at home they lost 1-2
Borja Mayoral could potentially face his parent club Real Madrid today as the fear clause has been removed from his contract

ibrahim benzema

bale傷？

停賽

自膠 sorry

4231

Sergio Ramos
4

爆

冇mendy 世3

笑死
出牙維

機師加nigga維

大家準備多啲零食 上半場肯定好多笑話

幾點？

又機師

7:00

機師加阿維 唔洗諗入波

山頂位

賽前諗住入場睇世三，點知變左睇牙維同機師係咩感受？

請下注

Borja Mayoral is starting for Levante today against Real Madrid. #LaLiga

師兄幾時去雞姦佩狗

肉球不滿

請問有冇link？謝謝

首名入球
哈美斯

Hala Madrid 好聽

拉膠華仔卻老細路邊個自爆先

剷草

米路

賓賓屈到...

nben

卡吐自爆

-dd 5月

哈美斯好靚仔

細路自爆x1

占士=.=

屌你老母還我mendy

機師個球幾靚

體能教練

賓機有加乘

又一場西波

無左牙朗
係人都知你交俾賓周啦

賓賓入局未

賓狗躝未

牙卻d遠射未返黎...

一盤散沙 拖狗幾時走

牙維

兩粒波

雲尼素屍=.=

想睇入左2粒波會點

第一次撐你

占士散步？現下位啦
米路派埋牌

賓狗

廢能到

賓

屌你老母馬副隊無撚斬過一球好波

賓賓回勇

對面個龍又上身

機師亦回勇

賓機到底有咩秘密關係，有buff

個場都幾空

機師遠射!!!!!!!

似回傳

各位手足睇埋我嗰份
愛你地

牙維又輸!

呢段反搶做得幾好
是失波嘅劇本

出得靚呀

仲唔走？

現場Fight For Freedom Stand With __?
我聽唔到係stand with咩

遲下坐監冇得睇

球王賓

我馬

拖師d戰術仲未奏效...

寶球王連頭都有埋

永續

上年入好多頭鎚

Carvajal mvp

又冇得反賓

你忠實fans

本泽马

積仔斬一球就入
細路斬兩球全部廢

-6 benshitma
all Carvajal

16號愛人

米路係咪想場均一黃

求iphone link

上面果兩條睇唔到

賓占連線

哈美斯呢下好波

靚賓

-6 x2

2-0未

賓周要用埋右腳入波完成perfect hattrick

梅開二度

哈美斯

Benz=真世三

世一

牙賓咁fit 嘅喂

一

地球是賓施馬領先

James

要印賓周了

沾屎又呃助攻

yes

笑死
牙維做咩係度碌

明明就可以入波既

西甲首席神射手

我要改名

賓周發威

4場4球 世一了

發冷文迪

如果benshitma out今場仲0:0緊

阿維情何以堪

jovic hattrick

handball

占占靚助攻！！！屌哂反占老母

反馬黨又豬

呃助攻

牙維好撚屎呀屌

左右翼真係好柒

下半場有世三睇

on9米路想拎多張黃
咁都想鏟

牙維廢嘅程度。。。

不願面對

真

哈美斯激活左條進攻

有估幾多分鐘換

有冇lin？

機師做乜撚拎咗黃

機師真係好撚柒

西甲球證針對

維助攻

發脾氣

邊個入

miro

牙維機師雙翼齊飛

勁撚到

又係靠我賓

阿維今場好咗好多

虛火嚟啫
嚇我唔到嘅！

銀河艦隊回歸

買左4:0洗唔洗補飛

後防clean shit

3:0完

細佬暫時都唔差

對猁唔使留手

幾耐未試過半場3粒

買左紐卡撚素第二隊入球

肉球要大大力教訓

我拖痴波能力99

好似幾個月前有次6比1人

呀維做乜尻

占屎cup乜撚

廢過達陣機

哈美斯cup波有種柒味

機師都有三球直線

半場入世三

你哋賓賓威哂

摩佬又輸

占屎淨係呃助攻

牙維到底1晚要輸幾次

主其他補飛!

Best striker in the world

肉酸又拉緊義士 早場都唔睇

肉酸上過水啦世清 9up唔使本

覓腸

下半場世三Goes入多三球

被Hack左 sor

no clean sheet 等睇3:3

牠搵人上黎留言

屌你老母

5月

5月仔

屌 唔得閑睇就入咁多波

U 25

黑氣石

出世三吧

真係好垃圾

中場無人換
出曬Goes 世三同Jovic吧

5月>1花

覓膠正259

好球

換走牙維未
D傳波真心學界lv

Honda 迷我賓嗎

賓咁能勁點反

出世三未牙屌

世一賓 世二包皮

覓膠正259 by 世清

後防開始爆

差啲戴帽神插花

牙維滴尿射球

牙維廢到

牙維真係笑死人

nigga維係咪弱撚智

世三

出世3未

世3

賓周

想own goal

叫親牙維都弱智

[阿辛早日康復+光復元朗] 皇家馬德里球迷吹水區 (210)

#71 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好覆隻賤種猁

630

eder防中?

收米路

自己知自己事

冇嘢了原來換拉膠

恥笑開始

拉膠冇得踢歐聯都唔踢足佢

法國你成日jer me

Hazard

淨番出Goes定Jovic

屌你老母維真係

拉膠傷？

歐聯咪就係呢pair中堅踢囉on9 630練兵啊

發覺因為賓周
630越來越狂妄

沾屎好撚廢

是其是

沾屎好想牙維入波咁

邊諗住換拉膠

幾腳波都唔入 垃圾到...

笑死牙維

呀維真係出黎搞笑

執雞都冇力

沾屎隻右腳笑撚到我

圍撚住射幾廿腳，最後吹唔入

左腳滴尿右腳大撻

占士瀟洒到！！！癡線

廢撚得過你

睇佢推個波都唔順就知

覺得牙維好慘

開心到呢笑死 有冇諗過自己射門咁廢 練射波啦屌你老味

原來沾都係撻Q先傳到俾牙維

瀟灑越位?

[阿辛早日康復+光復元朗] 皇家馬德里球迷吹水區 (210)

#71 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔洗覆日文狗賤種猁

迫害牙維

西甲啲var廢到

幾球門前都唔撚入怪得邊個

說中了

傳射都廢

呀維又浪費夏神助攻 唉

世三好fit

唔係世三offside咩?

牙維本簿

世3一開始傳個時已經要即射啦
牙維

世清契弟

夏神勁到

呢個真係唔洗用簿都會記得
嗰條賤種

正話傳波俾世三個中場好勁！

屈到

世三好勁

識搵大佬

沾屎撻Q.gif

機師中場

出牙Goes未

廢撚得過你 (嬲)

應該機師換goes/jovic

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

牙維真係弱智

講緊力架

牙維真係

阿維射門0

牙維果種廢

留占放維啦
得個扭字有春用咩

推出界

用盡係頭先球詐糊

goes la diu

牙維真係出黎搞笑

阿維不如落場抖抖啦

個傳波靚到！

好廢

屌你老味借佢出去啦 留喺度睇佢成材真係會嘔血

出goes la diu

久保下年返黎取代牙維啦

占屎終於做啲嘢 靚鏟

ching delay大到

Fifa potential之鬼

唔收契弟 牠亦不夠資格

今日占占好搏

我覺得拖出jovic都唔會出goes

出Goes未啊光頭佬

feel到旁述差在未直接話牙維垃圾

3:3嘅劇本

垃圾皇

3:4 反cup劇本

牙維入1球 結果已經唔同

牙維入一球就唔使搞到咁

準備反杯

好好地大炒唔撚得

出jovic啦屌你 成日買撚完人又唔用

等睇反cup

偽猁狗重演伊斯坦布之夜

3：2應該唔出啦

收起牙維啦

屌！

Benzema scored 19 league goals in 2019 - the third best tally in Europe’s top 5 leagues after Messi & Mbappé (both 21). [@OptaJose]

世3冇波到

benz 咁都carry 唔到

jovic

屌賓

benz

hazard bale應該幾好睇

換走機師先啦屌

華斯基斯

係都呀維啦

機司
自己後場,人哋逼緊埋嚟,你控唔到就清走個波啦

機師

如果今場牙禿打阿維個位，炒左對面唔知幾多球了

李三腳機師

一講完機師就柒

接實

On99唔係咁撚柒比人反cup下話

換走機師未

world 3

阿維越哂位，世三點傳比你

想問點解主場都咁少人

係見到呢球先話換佢

施丹d換人好難觸摸

笑左

換走球皇jm9

好on9。跑狗都要用下腦

華西炒教練 準備俾巴塞大炒再爬頭

now譯jovic做約域

睇牙朗好過

其實點解要炒馬些連奴

J讀Y音

因為佢個名真係類似"yor"音

人地係咁叫

仆街占屎

好似好過譯做祖域

占又係搞笑

學卻奧斯地波燙射

廢撚得過你（嬲）

沾屎勁射

(嬲

佢踢得幾好呀。仆咩呀

哈美斯今日好似無用力咁

正確讀音黎 不過我覺得祖域好聽啲

一兩球失誤啫

連登反james集中營

😂

占士都唔係正確讀音，係哈美斯

現場咁冷清咁

🤪

😔

主場龍門後面都咁少人

Jovic幾時先入波

夏神先啦

水貨

占士射撚死人

d球迷係走左定一開波已經咁少人

夏神一場訓低10次8次 遲早又傷

睇力架維踢波真係好炆

踢車果陣已經咁

25

牙維嗰種廢..

呀維點解叫呀維

25救世界

維尼修斯

險

fifa代言人

條左路

如果唔係25 比人追和

然波都好撚燥

下場出番Mendy啦

大勝變險勝

拎3分算啦

細路今場繼續食屎

臨尾個球劏穿

全場唯一一個撲救 拎返三分

25圖

啲防守痴撚線

終於然波

死黑鬼落返去B隊啦。屌你老味根本唔夠班踢一隊

細路

又係賓賓力挽狂攔

占占呢場我俾8分

換洛迪高

反擊真係咪撚比佢做啦屌

100分滿分

入埋都唔夠失